一條友上深圳睇下靚女，有咩地方推介？

連登仔成日話d大陸妹好撚正，有冇地方推介比小弟見識下

唔玩咸濕野

大把地方有啦

有咩商場係多後生女去？

cocopark

咁你又唔講

南山萬象天地

搭高鐵去好似好方便

唔搭高鐵直通車都方便，皇崗再的士黎

cocopark對面條酒吧街同夜店

d女係咪好摟屌？

粉嶺小淫蟲

今日去見識左，d女多數好撚一般都係港女正d

海岸城好多靚女